Sell HKUST Hall 6 Male

賣Hall 6 Male Spring Sem